施捨不會變戀愛

這種戀愛怪獸應走進無人國示愛

自愛

Hi

巴打我有睇你既故事 好想知結局

新睇架 你有冇禁入啲link度

Kelly個故有好多新內容

我睇睇下開始亂 啲名好似

Kelly
Kay
Kary

一個鍾意 兩個有feel但冇一齊

點解你會突然叫啊kay攬你既？

飲咗洒 又聖誕節 所以想抱

睇黎巴打你好鐘意比人攬既感覺

係呀

有人攬下係幾好既

緊係好 係怕 攬完更加空虛